根本緬甸已經是六四事件了，但國際間（聯合國）仍然係食花生心態

【緬甸樞機主教：有如天安門！緬甸軍隊血腥鎮壓再創紀錄，單日釀38人亡】

緬甸維安部隊今天對抗議者開火，聯合國緬甸事務特使柏其納表示共有38人喪生，是緬甸軍方上月發動政變後「最血腥」的一天。自緬甸軍方2月1日推翻文人領袖翁山蘇姬政府並拘禁她，終結緬甸十年來的民主實驗。隨後緬甸社會持續動盪，每天都有大型抗議。

緬甸樞機主教薄茂恩在推特發文說，「我國的多數大城市有如天安門廣場」，他指的是中國1989年在北京殘酷鎮壓學生發起的抗爭。目擊者說，至今軍政府撲滅反政變抗議活動的決心似乎已增強，安全部隊在若干城鎮幾乎不加警告就對民眾發射實彈。社群媒體廣傳一段影音，畫面顯示…⬇️⬇️⬇️

聯合國：

Agger

你想班老千仔點？自身難保